《PSV機戰》黃金賣$480，係咪正常價？

我覺好撚貴

你問得就當然唔正常

邊隻機戰先？

貴

咁即係幾錢先正常